# Translation of Plugins - WC Password Strength Settings - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WC Password Strength Settings - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-08-05 20:55:55+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WC Password Strength Settings - Development (trunk)\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Password Strength Settings for WooCommerce"
msgstr "Password Strength Settings for WooCommerce"

#: wc-password-strength-settings.php:130
msgid "Your passwords do not match, please re-enter them."
msgstr "輸入的密碼不相符，請重新輸入。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:185
msgid "If checked, the smiley face emoticons will be hidden."
msgstr "啟用這項設定後，便會隱藏笑臉表情符號"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:184
msgid "Disable Emoticons"
msgstr "停用表情符號"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:178
msgid "If checked, the hint text will be hidden (even custom hint text)."
msgstr "啟用這項設定後，便會隱藏提示文字 (包含自訂提示文字)"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:177
msgid "Disable Hint"
msgstr "停用提示文字"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:170
msgid "Text to encourage users to make a stronger password. Will only appear on passwords with a level lower than your requirement."
msgstr "提示使用者建立強度較高的密碼。這項訊息僅會在使用者設定的密碼強度等級低於外掛設定時才會出現。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:167
msgid "Password Hint Text"
msgstr "密碼提示文字"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:161
msgid "Text color if there is an error message. Leave blank for default."
msgstr "請設定錯誤訊息色彩。留空代表使用預設值。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:157
msgid "Error Text Color"
msgstr "錯誤訊息色彩"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:148
msgid "Will display if there is an error in the user-selected password."
msgstr "使用者自訂密碼發生錯誤便會顯示這項訊息。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:147
msgid "Error Message"
msgstr "錯誤訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:141
msgid "Text color when the password strength hits level 4. Leave blank for default."
msgstr "請設定等級 4 訊息色彩。留空代表使用預設值。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:137
msgid "Level 4 Text Color"
msgstr "等級 4 訊息色彩"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:128
msgid "Will display when level 4 strength requirements are met."
msgstr "符合等級 4 密碼強度需求便會顯示這項訊息。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:127
msgid "Level 4 Message"
msgstr "等級 4 訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:121
msgid "Text color when the password strength hits level 3. Leave blank for default."
msgstr "請設定等級 3 訊息色彩。留空代表使用預設值。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:117
msgid "Level 3 Text Color"
msgstr "等級 3 訊息色彩"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:108
msgid "Will display when level 3 strength requirements are met."
msgstr "符合等級 3 密碼強度需求便會顯示這項訊息。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:107
msgid "Level 3 Message"
msgstr "等級 3 訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:101
msgid "Text color when the password strength hits level 2. Leave blank for default."
msgstr "請設定等級 2 訊息色彩。留空代表使用預設值。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:97
msgid "Level 2 Text Color"
msgstr "等級 2 訊息色彩"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:88
msgid "Will display when level 2 strength requirements are met."
msgstr "符合等級 2 密碼強度需求便會顯示這項訊息。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:87
msgid "Level 2 Message"
msgstr "等級 2 訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:81
msgid "Text color when the password strength hits level 1. Leave blank for default."
msgstr "請設定等級 1 訊息色彩。留空代表使用預設值。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:77
msgid "Level 1 Text Color"
msgstr "等級 1 訊息色彩"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:68
msgid "Will display when level 1 strength requirements are met."
msgstr "符合等級 1 密碼強度需求便會顯示這項訊息。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:67
msgid "Level 1 Message"
msgstr "等級 1 訊息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:61
msgid "Level 4 - Strong"
msgstr "等級 4 - 強"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:60
msgid "Level 3 - Medium (Default)"
msgstr "等級 3 - 中 (預設)"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:59
msgid "Level 2 - Weak"
msgstr "等級 2 - 弱"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:58
msgid "Level 1 - Weakest"
msgstr "等級 1 - 最弱"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:57
msgid "Level 0 - Anything"
msgstr "等級 0 - 不限制"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:49
msgid "Select the minimum strength of your user passwords. Level 0 = Accept any password. Level 3 = Default."
msgstr "請選取這個網站使用者的密碼強度最低需求。等級 0 代表允許任何密碼，等級 3 為預設設定。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:48
msgid "Strength Requirement"
msgstr "強度最低需求"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:42
msgid "Below, enter the minimum strength requirement, custom messages, text colors, and additional options. For information about each option, <a target=\"_blank\" href=\"%s\">please refer to the documentation</a>."
msgstr "請在下方設定密碼強度最低需求、自訂訊息、訊息色彩及其他選項。如需進一步了解每項設定，請參考這份<a target=\"_blank\" href=\"%s\">線上說明</a>。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:41
msgid "User Password Strength Settings"
msgstr "使用者密碼強度設定"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://danielsantoro.com"
msgstr "https://danielsantoro.com"

#. Author of the plugin
msgid "Daniel Santoro"
msgstr "Daniel Santoro"

#. Description of the plugin
msgid "Allows administrators to set the required password strength for new accounts, change messaging and display options, or disable requirements entirely from the \"WooCommerce &rsaquo; Settings &rsaquo; Accounts & Privacy\" menu."
msgstr "讓網站管理員設定新帳號密碼強度的最低需求、變更訊息及顯示選項，或在 [WooCommerce]→[設定]→[帳號及隱私權] 中完全停用最低需求。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://danielsantoro.com/project/woocommerce-password-strength-settings-plugin"
msgstr "https://danielsantoro.com/project/woocommerce-password-strength-settings-plugin"